食屎啦 又做撕紙狗

關你撚事咩保安狗秀茂坪！

頭尖額窄，冇嚟貴格 完

唔關個保安叔叔事
係啲住戶投訴
啲物管先搵人撕

公屋投訴？影響佢食飯呀？